中國銀行（香港）金融屌炸天 disco 版 ！

重大利好
2388升

升

好撚尷尬

好柒

send返去微博啦

笑到標眼水

啲中層為左向高層獻媚真係乜撚野都做得出

睇左幾秒都頂唔順

仲老尷過HKICPA條片

又幾正喎

金融屌炸天

00:44大陸妹對腳

作為員工一份子，見到呢條video
柒到想搵窿捐

轉citi啦

比我係片入面其中一個
死撚左佢算啦
7撚到咁

一睇就知係中資style

唉…

身為股東，想即刻放撚晒d 股票佢

7到

百痴

濕鳩佬

唔算柒，中資公司奶得更肉麻既多的是

起碼仲未見到咩多謝李總，多謝張總

好辛苦

接下地氣，而家係香港既中資大概都係呢種文化，係中環比比皆是

中資就係咁撚樣

遲d如果新香港下
全香港公司都係咁
直頭唔想話比人知係香港人

Ifc 半棟都係呢個culture
真牛B

唔跟住做就俾佢地搶撚哂d位
不過咁柒既野真係得支那人先肯做

最嘔心喺微信朋友圈發文多謝老闆

仲有逼你擺pose影相 叫口號果d柒野 份糧包埋
讀咁多書走黎做野 要人做埋馬騮戲

柒到爆

手足

接地氣？貼地？

00：45

支銀入面係咪大部分都支那人？

吊你老尾做咩9

有啲人戴咗口罩都感受到佢係強國人

你真係

支那人吖嘛
接地氣啱㗎喇

高層有得日日奶

想屌

我聽日last day
以前都做個呢啲on9尷尬活動....

呢啲要擺係recruitment talk度播啦

這真的是香港嗎？

除咗佢，無嘢值得睇

後生個咋 應該全部都唔係香港人？

擦鞋擦到失去做人既尊嚴

領導fatfat

大陸妹好白滑

尷尬囉

丶返左大陸咁

中銀 (中國香港)

我以為finance全部都靚仔靚女

屌你老母減息已經灰灰地，拍埋d垃圾野激撚到彈起。

好老尷

咁撚7既？真係金融界既人？
唔止行為7，連啲女都咁7，幾個四眼妹都唔掂，啲中坑成陣市井味
滙豐啲女就肯定正啲

仙具 初多～也咩爹

中資文化嚟

無波呢

就咁係位禁低佢。拉低條底褲（可能冇）就推車 爽到核爆啦

0:45

個4眼妹轉身幾正咁 ig please?

點解次次呢類片拍出黎一定會柒到仆街？

哇擦鞋擦到變咗成班保險狗咁

個個讀咁多書，唔該decent d
唔好搞到自己好似倫敦金保險狗同一個level

廣東話個段十足啲新腥港人
仆街，起晒雞皮

跳夠大媽舞咪

好尷尬，屌你老母

diu la sing

聽日炒晒呢班小丑

狗鐘食晏，一齊去濕鳩樓吧
呢度笑到我噴水

下？ 乜你仲以為香港人有份打工？
返大灣區啦 香港無左既啦

嘩，屌

香港玩撚完

好多港漂，即係你啱左

點解可以咁柒咁唔啱音成咁都出到街

笑到標眼水痴線

大陸妹大把呢D樣

1:56 & 2:18條女

笑唔出，如果裏面唔係支那人而係香港人真係覺得心寒

啲大陸妹黎香港做野 係咪人工同香港人一樣？

其實真係香港人黎
聽下D口音啦 重到仆街 化灰都聽得出啦

相同

diu 我一句支語都唔識

I want to puke

唔洗驚, 香港下一代就會無晒D口音嫁啦

可能高過都未定

4眼男100%大陸
仲有D大陸妹都係

屌你老母柒撚到

屌你老母

屌你老母

中資真係點撚做

即係呢班全部都係新康港淫？？？？？

中銀都算係中資銀行入面最多香港人
你去其他中資銀行Office 走一轉驚你即刻行返出黎

幾年前有個調查，大陸人讀完香港嘅大學，人工係香港大學生一倍

今日先同啲同事笑完
利申：同行

我地係舊香港人
好快呢個名都無埋

條片做咩的？

尷尬 x 1000000

唔係比港豬笑

教你如何做新香港人

畫面邊皮拉長左姐

支

1:23 鳩中食晏 日砌噓濕鳩嬲巴

條片有張企係到

藝術嘅野
就真係好主觀

大陸文化
岩哂大陸人
以為好得香港民心

條友唔撚戴罩出全相去rap 果下真係勇氣可嘉

孫總日日屌女屌到鳩軟

有料冇料香港未來就係呢班人，正！

屌成班低低地智商有問題
邊個夠膽將d錢交俾班友管理

成功倒米

新中環

嬲尾
ra 普
只有支會咁講

其實咩意思

笑撚到仆街

前員工 睇到好老尷

以為假
屌 你係真既原來

勁on9

屌好撚老尷睇到
聽日即刻賣晒啲2388

邊兒你老母聽到都作嘔

真心勁間bank , 只係政治問題, 宜家先會屌呢間野

點訓教

你唔跟就做異類，你就實會跟
習慣咗就無事

笑撚到傻
d字明明唔啱音做乜要夾硬黎
度出黎果條撚樣真係好冇美感，痴撚線中国香港製作

cut撚左條大陸仔去啦

真係支那到連片頭係偷人片

屌你老母戇鳩到一個點

點會ig
係都問抖m同乜柒微博

十幾年前，點解可以爭咁遠

一個字

屌

同場加映同行作品 Citi Nevers Sleeps

我寧願係教會mode好過支那style

想加入skrskrr

乜撚鳩野黎

高過香港人

叫雜大大跪

差點看到

有文化同冇文化嘅分別，淨係啲歌詞嘅質素都差好遠

睇番呢條片
而家條片9成都換哂血

可能係香港人呢 聽講香港人都好多既

雖然唔好呢味教會歌
但已經好好撚多

老撚土，但ok

真係好尷尬

係香港人做就唔柒？

畫面好柒...
一聽到人唱廣東話，心諗佢地邊間教會黎架

邊條

老實講，教會版點都叫sell務實穩重同專業，起碼都叫下尊重，dllm，新個個又黑鬼種族偽rape，低俗停車場式叫春真係on9，形象低劣又sell唔撚到young既感覺，高質公關系列

cy上場後真係全面倒退，賤婦上場後就全面浮面

就算外資而家為左做大陸人生意，都要做呢啲柒野，問下私銀部就知

有幾件擺明香港口音 已經幻想到佢地平時返工要遷就班支那人講普通話...

佢地起碼著得體面..

幾正喎

香港果D公司比你玩下都唔得

用盡你D時間

香港公司

老闆:拍咩撚呀 返去做野啦

當人奴隸

我仲以為好豪華

有幾個唔係 唱rap果幾個係支那人黎
四眼仔好明顯係支那人

大陸野真係好撚柒呀屌

柒到爆炸

唔開聲聽個種柒既層次就連算幾級

我真係屌你個老母臭閪

港漂扮乜香港人，做番大陸人吧啦

柒到無眼睇
好想即刻取消左個銀行ac
中學d選學生會內閣d片都好睇過呢條on9片

下？2019已經叫取消啦

海外撚成幾年都無返過去

yes,過多兩年就東莞金魚缸式唱disco版死了都要愛

係南深圳

對香港前途充滿信心

好肉酸...

唔怪得香港金融市場比佢哋搞彎晒

老實講 講教會點及首支那disco 冇粒字啱音 好撚難聽

難分真與假，話習近平會跪低

完全體現出支那個種工作文化
出嚟做野都係做馬騮戲、擦鞋居多
班人都唔係做實事

好老套但個感覺正氣過條鳩片 真係似銀行拍既

好熱血

神RAP
教會式RAP法

屌佢老母 成班on 9 係 headquarter hea 撚到，難為番其他地區嗰啲嘢

收番曬佢哋啲 bonus 啦

GING 支那狗

10年前起碼無咁7

以前真係搵返香港人做。
而家無論新人請港飄，高層直接大陸派落黎做。

大陸妹

係呀
而家走一個香港人就換一個同胞嚟坐

銀行MK化